*********************************************************
[Bảng giá] Chi phí khám phụ khoa hết bao nhiêu tiền ở Hà Nội
*********************************************************

**Chi phí khám phụ khoa hết bao nhiêu tiền ở Hà Nội**? **Bảng giá khám phụ khoa hiện nay** là những câu hỏi được nhiều chị em đặt ra khi có ý định đi khám phụ khoa. Thực tế, trong những năm gần đây, nhận thức về việc chủ động thăm khám phụ khoa đã được nâng cao.

Tuy nhiên, do lo ngại về `chi phí khám phụ khoa <https://trinhgiangloi.webflow.io/suc-khoe/bang-gia-chi-phi-kham-phu-khoa-het-bao-nhieu-tien-o-ha-noi>`_ mà nhiều chị em còn chần chừ chưa thực hiện. Để giải tỏa tâm lý lo lắng này, giúp chị em chủ động bảo vệ sức khỏe cho bản thân, dưới đây là những chia sẻ của các bác sĩ về **bảng giá chi phí khám phụ khoa hết bao nhiêu tiền ở Hà Nội**.

.. image:: https://suckhoewiki.com/assets/public/uploads/images/chi-phi-kham-phu-khoa-o-ha-noi-gia-het-bao-nhieu-tien.jpg
   :alt: Bảng giá chi phí khám phụ khoa hết bao nhiêu tiền ở Hà Nội
   :width: 500

Khám phụ khoa là gì?
===============

Khám phụ khoa là hạng mục thăm khám tổng quát các bộ phận của cơ quan sinh dục nữ như: âm đạo, âm hộ, tử cung, vòi trứng… Bên cạnh việc kiểm tra, phát hiện sớm các vấn đề bất thường của vùng kín, chị em khi đi khám phụ khoa còn được các bác sĩ tư vấn cụ thể về cách chăm sóc, vệ sinh vùng kín đúng cách,bảo vệ sức khỏe sinh sản.

Khám phụ khoa tại nhiều nước trên thế giới được coi hạng mục thăm khám bắt buộc tiền hôn nhân. Ở nước ta, khám phụ khoa vẫn dựa trên tinh thần tự nguyện. Tuy nhiên, nhiều người vẫn mang tâm lý e ngại mà vô tình để bệnh âm thầm phát triển gây ra những hậu quả nghiêm trọng đến sức khỏe.

.. image:: https://uploads-ssl.webflow.com/5cee2f3dd405b0fba6693546/5eb2726cc7f61e263df33c45_bac%20si%20tran%20thi%20thanh%20tu%20van%200367402884.jpg
   :width: 500
   :alt: Bác sĩ tư vấn.
   :target: http://bit.ly/tuvan-online

👉 Nhận tư vấn MIỄN PHÍ của bác sĩ `TẠI ĐÂY <http://bit.ly/tuvan-online>`_

Tại sao phải khám phụ khoa?
---------------

Các chuyên gia khuyến cáo nữ giới trên 18 tuổi, có hoặc chưa từng quan hệ tình dục nên đi khám phụ khoa định kỳ 6 tháng/lần. Chị em không nên quá lo lắng vì so với trước đây, việc khám phụ khoa hiện nay đã trở nên đơn giản, nhanh chóng, chính xác với **chi phí khám phụ khoa** vô cùng hợp lý.

Theo thống kê của Bộ Y tế, có gần 90% chị em phụ nữ từng mắc bệnh phụ khoa ít nhất một lần trong đời. Vì vậy, chị em cần nên đi khám phụ khoa để sớm để:

- ➡️ Phát hiện sớm các bệnh lây nhiễm qua đường tình dục như: sùi mào gà, giang mai, mụn rộp sinh dục…
- ➡️ Phát hiện và điều trị các bệnh viêm nhiễm phụ khoa.
- ➡️ Phát hiện các dị tật bẩm sinh của cơ quan sinh sản, tránh các ảnh hưởng đến khả năng sinh sản của nữ giới.

Như vậy, khám phụ khoa là hạng mục thăm khám sức khỏe vô cùng cần thiết với nữ giới. Ngay khi có những dấu hiệu bất thường của cơ thể, chị em cần nhanh chóng đến các cơ sở y tế để kiểm tra, tránh những biến chứng nguy hiểm cho cơ thể.

Chi phí khám phụ khoa hết bao nhiêu tiền?
===============

Khám phụ khoa giá bao nhiêu? Theo các chuyên gia, không có một con số cụ thể chung nào cho chi phí khám phụ khoa. Tùy vào từng trường hợp mà giá khám phụ khoa sẽ có những thay đổi khác nhau. Cụ thể, các yếu tố quyết định đến bảng giá khám phụ khoa như sau:

1. Chi phí khám phụ khoa phụ thuộc vào chất lượng phòng khám
---------------

Hiện nay, các cơ sở y tế khám phụ khoa xuất hiện ngày càng nhiều. Bên cạnh với đó là chất lượng không đồng đều, nhiều cơ sở y tế không đảm bảo về chất lượng, điều kiện khám chữa bệnh vẫn hoạt động. Vì vậy, chị em nên lưu ý lựa chọn đúng địa chỉ khám chữa bệnh uy tín để có được kết quả chính xác nhất.

Tại các cơ sở y tế uy tín, nơi có đội ngũ bác sĩ giỏi, thiết bị máy móc hiện đại thì giá khám phụ khoa sẽ có sự chênh lệch hơn. Tuy nhiên, quy trình thăm khám phụ khoa sẽ được đảm bảo với độ chính xác và an toàn cao. Ngược lại, nếu chị em ham rẻ, lựa chọn cơ sở y tế kém chất lượng thì không những kết quả thiếu chính xác mà còn có khả năng bị lây viêm nhiễm phụ khoa do thiết bị y tế không được vô trùng tuyệt đối. Do đó, các chuyên gia khuyên chị em cần chú ý trong khâu lựa chọn phòng khám phụ khoa.

2. Hạng mục thăm khám quyết định một phần giá khám phụ khoa
---------------

Khám phụ khoa bao gồm các hạng mục thăm khám nhỏ như: khám bên ngoài, khám âm đạo và khám tử cung. Ở mỗi mục thăm khám sẽ có chi phí khác nhau. Vì vậy, nếu chị em chỉ lựa chọn một trong số các hạng mục thăm khám phụ khoa trên thì chi phí khám phụ khoa sẽ thấp hơn so với việc khám toàn diện.

Ngoài ra, việc khám tổng quát tất cả các bộ phận sinh dục sẽ có giá cao hơn so với yêu cầu khám riêng một cơ quan cụ thể. Do đó, chi phí khám phụ khoa hết bao nhiêu tiền còn tùy vào yêu cầu của người bệnh.

3. Bảng giá khám phụ khoa phụ thuộc vào các xét nghiệm cần thực hiện
---------------

Khi đi khám phụ khoa, bệnh nhân cần làm một số các xét nghiệm cơ bản như:

- ✔️ Xét nghiệm máu
- ✔️ Xét nghiệm nước tiểu
- ✔️ Xét nghiệm dịch âm đạo
- ✔️ Xét nghiệm tế bào tử cung

Các xét nghiệm này nhằm mục đích kiểm tra khả năng mắc các bệnh viêm nhiễm phụ khoa. Tùy thuộc vào tình trạng sức khỏe của bệnh nhân mà các bác sĩ sẽ quy định số lượng các xét nghiệm hoặc người bệnh có thể yêu cầu thực hiện thêm. Ở những chị em có nghi ngờ mắc các bệnh lý nghiêm trọng, sẽ cần phải thực hiện một số các xét nghiệm chuyên sâu như: xét nghiệm PAP, xét nghiệm sinh thiết cổ tử cung…Lúc này, khám phụ khoa bao nhiêu tiền sẽ có giá cao hơn bình thường.

4. Khám phụ khoa hết bao nhiêu tiền còn tùy thuộc vào tình trạng sức khỏe của chị em
---------------

Với những chị em may mắn không mắc các bệnh phụ khoa, thì sau khi thăm khám chỉ cần thanh toán chi phí và ra về. Tuy nhiên, nếu chẳng may bạn gặp các bệnh phụ khoa hoặc các bệnh lý nguy hiểm khác thì bác sĩ sẽ cần phải tư vấn và đưa ra phương pháp điều trị phù hợp. Vì vậy, lúc này chi phí khám phụ khoa sẽ kèm thêm cả phí tư vấn và chi phí điều trị bệnh ban đầu. Vì vậy, giá khám phụ khoa lúc này sẽ cao hơn. Tuy nhiên, bất kỳ bệnh lý phụ khoa nào cũng gây nguy hiểm đến sức khỏe nên chị em cần điều trị bệnh càng sớm càng tốt.

Bảng giá chi phi phí khám phụ khoa ở Hà Nội
===============

Theo các chuyên gia, chi phí khám phụ khoa ở Hà Nội hiện nay thường có giá dao động từ 200 đến hơn 1 triệu đồng, tùy theo từng cơ sở y tế. Một số bảng giá khám phụ khoa tại các cơ sở y tế tại Hà Nội hiện nay như sau:

1. Phòng khám đa khoa Hưng Thịnh
---------------

Địa chỉ: 380 Xã Đàn, Đống Đa, Hà Nội

Thời gian khám: 8h00 – 20h00 hằng ngày, kể cả ngày lễ, tết.

Phòng khám đa khoa Hưng Thịnh là cơ sở y tế khám phụ khoa được nhiều chị em tin tưởng lựa chọn trong thời gian gần đây. Với đội ngũ bác sĩ giỏi, thiết bị máy móc hiện đại, kết quả thăm khám phụ khoa tại phòng khám luôn được thực hiện nhanh chóng, chính xác.

Giá khám phụ khoa: 280.000 đồng/lượt, bao gồm các hạng mục thăm khám:

- ✔️ Khám lâm sàng
- ✔️ Xét nghiệm khí hư
- ✔️ Kiểm tra nấm
- ✔️ Soi âm đạo
- ✔️ Kiểm tra lậu cầu khuẩn
- ✔️ Kiểm tra đường huyết
- ✔️ Kiểm tra phát hiện thai sớm…

.. image:: https://uploads-ssl.webflow.com/5cee2f3dd405b0fba6693546/5f964888846a875b908013d6_chat-tu-van-online.gif
   :width: 500
   :alt: Bác sĩ tư vấn.
   :target: http://bit.ly/tuvan-online

👉 Phòng khám Hưng Thịnh đang có chương trình ưu đãi gói khám phụ khoa chỉ từ 280k và giảm 30% chi phí tiểu phẫu (Chỉ áp dụng cho 15 bệnh nhân đăng ký khám sớm nhất trong ngày)

2. Phòng khám đa khoa Thái Hà
---------------

Địa chỉ: 11 Trung Liệt, Đống Đa, Hà Nội

Thời gian khám: 8h00 – 20h00 hằng ngày

Bên cạnh việc điều trị nhiều bệnh xã hội, bệnh lây truyền qua đường tình dục, phòng khám đa khoa Thái Hà còn là cơ sở thăm khám phụ khoa uy tín tại Hà Nội. Chất lượng dịch vụ khám chữa bệnh trong những năm gần đây tại phòng khám đang ngày được nâng cao. Bên cạnh yếu tố con người, phòng khám cũng không ngừng đổi mới các trang thiết bị máy móc hiện đại phụ vụ kết quả thăm khám phụ khoa được chính xác và nhanh chóng.

Giá khám phụ khoa hiện nay tại phòng khám là 320.000 đồng/lượt, áp dụng cho 10 bệnh nhân tới khám sớm nhất mỗi ngày.

3. Bệnh viện Phụ sản Trung Ương
---------------

Địa chỉ: 43 Tràng Thi, Hoàn Kiếm, Hà Nội

Thời gian khám: 7h00 – 16h30 từ thứ 2 – thứ 6.

Bệnh viện Phụ sản Trung ương là cơ sở đầu ngành trong chăm sóc sức khỏe sinh sản nữ giới của cả nước. Phòng khám phụ khoa tại phòng khám là nơi có số lượng bệnh nhân tới khám rất đông mỗi ngày. Vì vậy, chị em cần đi khám sớm để tránh tình trạng phải chờ đợi lâu dẫn tới mệt mỏi, khó chịu.

Giá khám phụ khoa tại bệnh viện dao động từ 200 – 1,5 triệu đồng, tùy vào yêu cầu thăm khám.

Khám phụ khoa hết bao nhiêu tiền? Chi phí khám phụ khoa ở Hà Nội ra sao? Bài viết trên đây đã giải đáp các thắc mắc trên cho chị em. Nếu cần tư vấn thêm, chị em hãy liên hệ vào hotline **0395456294** để được các chuyên gia giải đáp nhanh chóng và hoàn toàn miễn phí. Chúc chị em sức khỏe!


.. image:: https://uploads-ssl.webflow.com/5cee2f3dd405b0fba6693546/5eb2726cc7f61e263df33c45_bac%20si%20tran%20thi%20thanh%20tu%20van%200367402884.jpg
   :width: 500
   :alt: Bác sĩ tư vấn.
   :target: http://bit.ly/tuvan-online
